點解仲有on9仔去大阪環球影城

閒日去都好似去年宵花巿咁多人，幾十蚊入場唔買快証根本乜都唔駛玩，就算比多幾百都係玩得3-4個景

幾百蚊

關你咩事 影響到你咩

有，上次千幾蚊入左去就係為左排隊。人太多就好似汄海洋公園咁唔比人再入，佢地為左錢唔會咁做。

所以我去美國果個
Fast pass都唔洗買
排single reiders = fast pass隊

因為班人同你一樣咁on9

去5次 5次都Express飛 輕鬆玩喎 隊都唔洗點排
btw, 汄乜？

買快證咪得囉

上次閒日去。乜都無買。直行直過
玩得哂全部

去到仲笑下買左express 的on9

官網有show咩日子會爆,咩日子會人少架。
你買飛前唔識去睇下先買咩
我去咁多次唔買快證都唔使點排隊

你邊日去？

你冇錢買快證牙死窮撚

有錢同有無需要係兩回事囉
入到去都係直行直過。點解要買先？

兩星期前。。一月中

牙你老母咩垃圾
唔係Highlight 紅字就代表你識字架

星期幾？

16 wed

唔該晒 師兄

我上次閒日去半日就玩晒D game 喎 你個咩閒日黎
係咪個D預測網都話少人先？

去唔去又批鬥一番
買唔買快證嘅劃又要批鬥
究竟連登仔有冇腦
點解你地咁智障？

因為骨子裡有農村DNA, 咩都要批鬥一下

一月中去，哈利波特排20分鐘就玩到，反而其他要排50-60分鐘

加⼀ 嗰陣仲要係暑假

買快證
玩哂全部game
仲要次次頭位 正到仆街

小農DNA
根本連登仔同蝗係一撚樣

因為入場唔係為玩，而係買minions popcorn 筒

我一月尾去 排魯邦排左勁撚耐

你唔係以為呢幾日係閒日阿？

X 2

上次買左快證去玩 其實都幾好玩 差唔多樣樣野都玩過一次 條女又開心 我覺得好值wo

大阪個環球影城其實d game 真係高質到痴撚線

記得第一次玩harry potter
嗰種驚訝真係仲記得好清楚

仲有翼龍,
玩玩下二段加速感覺又係好難忘

旺季去就預左要買快證，淡季去去到門口先買入場都唔使排隊

閒日果次D機玩到唔玩

閒日去唔使快證都玩得哂喎

真係好撚多人

幾時去先係淡季

我上次第一次去係閒日黎
自己一條友好多隻game都算快
但eva同飛天翼龍真心覺得一個人都要買fast pass
其他嗰啲少則排一個鐘左右
呢兩隻我個別都排左成個幾兩個鐘 企都企到癲
或者分分鐘走去普通隊排入得仲快過single隊

前年去過一次，半日玩到5-6個attractions喎

6月去最長條隊都係排唔駛半個鐘咋喎

個陣去冇乜人
最耐都係排15min
全部野都玩左2轉
玩到悶

其實想問吓 terminator, 回到未來，大白鯊，做咩唔換咗去，
terminator玩到倦，入去睇到瞓著咗

負評express

唔好話你冇自由 焗住旺季先去得

回到未來嗰邊之前已經變成minions區

原來冇咗la,

harry potter 同 eva 最正

根本全部都係過山車， 個人認為香港海洋公園仲高汁

咁都要拗

唔係幾玩得機動遊戲既係咪嘥錢唔好去USJ 因為我好想去但男友唔玩機動遊戲

美國嗰個買咗fast pass
六個鐘乜都玩晒
但遊戲廢到仆街
全部係垃圾動感影院式個種

利申：三年前去

有無人好似我咁
去旅行從來唔去主題樂園

有冇話邊到買飛底啲？

哈利波特園區真係要冬天去先有feel

可以照去 佢去周圍行下 你自己去玩機動遊戲仲爽
排單人隊分分鐘排都唔洗排
我自己覺得去得大阪 點都要去一去usj感受下個主題樂園氣氛
仲可以同minions, 芝麻街公仔影相 好正
同埋其實好似minons呢啲機動遊戲其實即係4D戲院咁
你男友可能接受到

terminator真係唔識欣賞
嗰陣買左fast pass 諗住唔洗排入去望下
點知中哂伏
雖然好對唔住班表演者
但我真係睇睇下訓到豬頭咁

男人唔敢玩機動遊戲 = 垃圾
少少野都淆底，難成大器

usj 官網日文版

佢有啲機動遊戲都唔算太刺激 除左飛天翼龍其他都可以試下

魯邦係咪同玩space mountain差唔多?

有錢，有時間，關你撚事

人地大把錢大把時間呀
去幾次 次次買fast pass玩幾個呀
窮酸毒撚

連登好多窮撚 應該改主題做窮人唔好去旅行

買咗快證 最後有3-4隻game玩咗兩次 玩到唔想玩

大白鯊幾正
不過好睇個工作人員有無heart
有啲好撚hea

樓豬d死窮撚係咪鐘意大件夾抵食果種

翼龍唔得

坐廉航係咁

唔玩機動遊戲係咪就唔洗買FAST PASS

美國Orlando 個到有2個樂園
Islands of adventure 同universal studio
Islands of adventure 其實好玩d，有the hulk
閒日唔洗買fast pass一日一個園都玩得哂，不過有2 park ticket就好玩d，哈利波特個係連住

利申2年前去

我係去LA嗰個，完全唔掂。

入去為屌女，minion過山車同大白鯊有兩條女職員好撚淫，排隊傾兩句拎咗個line第二日話叫佢帶我玩，玩完夜晚扑埋
8日旅程屌咗兩件

人仲係on9

走去排single條隊仲快過快證

咁高效
咁香港海洋公園同迪士尼d女咪比你屌晒

minions嗰個直情用返回到未來嗰部車整

吓 有年閒日去 耐嘅一個排個半鐘 快嘅都45分鐘 一個鐘 已經係閒日 12月中去

前年去玩齊game再玩多4次過山車+個spiderman先走 (17:00關門)

6月閒日

根本話唔買fast pass都玩得晒嘅人一定係排單人 有部分係唔介意分開坐 部分一定係毒撚自己一個去

差唔多啦
連登仔乜都話chur
去個景點至少都半日
有快證都一定玩唔晒架

2018年去過兩次
兩次都係閒日, 兩次都冇乜點排喎
(全部30分鐘之內玩到)

前年去過好好玩喎～

朝早開園即入已經玩晒大部分，如果你45min-1hr 相信係十點後
btw 45min 應該都夠玩晒

補充我個時係8點定8半開園，總之都係開園後個半鐘後開始多人

清 幾時諗住挑戰世界各地既樂園女職員床技？

成班人去都一齊排single啦
玩大白鯊試過坐左班韓妹隔離

加州嗰個悶到仆街
4 5點已經玩哂所有野

去左四次日本都無去
諗緊黎緊去日本去唔去

唔識窿路咪覺得唔值得去
唔買fast past都唔洗排隊
係唔係都買fast pass都幾on9

去大阪緊係玩日本cool d game

有美少女戰士
柯南
fF

點解唔去？由撘地鐵到入場都冇俾個錢

上次去
無咩人
連最多人玩既哈利波特都係排左15分鐘
仲玩左2次
全日都冇人迫，超輕鬆
慢慢行都得

利伸：1月去，個陣係大阪最凍個幾日

我都係一月中去
同你一樣
根本冇人入park

點解不蛇會喺旅遊台開post？

哦

你好似我一個幫緊佢補習嘅小學生
無啦啦諗唔到講咩但又想駁下嘴就哦哦哦 好cute

我用過山車己經想死 玩埋個飛龍 真係你不如一槍打死我

哦，咁你都好似我一個朋友呀，成日周圍同人講自己好多女屌架

冇錢買快證上黎亂吠？